CU 同 OU Nursing人工 升職 前景係咪一樣

咁點解要咁辛苦讀書

比你揀，你想入cu 定 ou

ou nursing仲收得高過三大最低分嘅cu engine

Name

聽講上個月先終於有鯨大grad既RN升apn
係終於

吹到..

係HA升APN都唔係睇學士碩士呢D學歷野...

都要有返咁上下年紀.....